訓哂？

弱者先要訓

不

Sleep is for the weak

係

不不